hi 淡友(895)

仲唔到我中1001

896

我好鐘意伊隻雪人

Fk噤錯咗

hi 淡友 (896)

大師幾時先返得香港

推呢個

船巴 call or put

大敗

PS: 純討論：真錢勿跟

離場 抗議